{"results": [{"id": 0, "titulo": "La Fed bajar\u00e1 los tipos de inter\u00e9s: \u00bfc\u00f3mo afectar\u00e1 a los activos financieros?", "url_imagen": "https://i.ytimg.com/vi/lCLsF_lJBLY/hqdefault.jpg", "autor": "Juan Ram\u00f3n Rallo", "fecha": "2024-08-24T10:53:37Z", "url_video": "https://www.youtube.com/watch?v=lCLsF_lJBLY&ab_channel=JuanRam%C3%B3nRallo"}, {"id": 1, "titulo": "C\u00f3mo la oposici\u00f3n quiere destruir el super\u00e1vit de Javier Milei", "url_imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kw_A37ojw6o/hqdefault.jpg", "autor": "Juan Ram\u00f3n Rallo", "fecha": "2024-08-23T18:15:59Z", "url_video": "https://www.youtube.com/watch?v=kw_A37ojw6o&ab_channel=JuanRam%C3%B3nRallo"}, {"id": 2, "titulo": "\u00bfDeber\u00edamos prohibirle el acceso a internet a quienes difunden mensajes de odio?", "url_imagen": "https://i.ytimg.com/vi/LLnRUeHdoEo/hqdefault.jpg", "autor": "Juan Ram\u00f3n Rallo", "fecha": "2024-08-22T17:11:14Z", "url_video": "https://www.youtube.com/watch?v=LLnRUeHdoEo&ab_channel=JuanRam%C3%B3nRallo"}, {"id": 3, "titulo": "Entrevista en El Liberal: impuestos, gasto p\u00fablico, vivienda y natalidad", "url_imagen": "https://i.ytimg.com/vi/2_HiDuPSwq8/hqdefault.jpg", "autor": "Juan Ram\u00f3n Rallo", "fecha": "2024-08-21T07:31:32Z", "url_video": "https://www.youtube.com/watch?v=2_HiDuPSwq8&ab_channel=JuanRam%C3%B3nRallo"}, {"id": 4, "titulo": "Preg\u00f3n de las Fiestas Patronales de Benicarl\u00f3 2024", "url_imagen": "https://i.ytimg.com/vi/KAiou-f7gNw/hqdefault.jpg", "autor": "Juan Ram\u00f3n Rallo", "fecha": "2024-08-20T06:23:02Z", "url_video": "https://www.youtube.com/watch?v=KAiou-f7gNw&ab_channel=JuanRam%C3%B3nRallo"}, {"id": 5, "titulo": "Probablemente seas liberal\u2026 y no lo sepas", "url_imagen": "https://i.ytimg.com/vi/b7Rc-jPyq08/hqdefault.jpg", "autor": "Juan Ram\u00f3n Rallo", "fecha": "2024-08-19T13:10:44Z", "url_video": "https://www.youtube.com/watch?v=b7Rc-jPyq08&ab_channel=JuanRam%C3%B3nRallo"}, {"id": 6, "titulo": "\u00bfCu\u00e1nto dinero le est\u00e1n regalando los espa\u00f1oles a la banca?", "url_imagen": "https://i.ytimg.com/vi/-uAxYfpTwVg/hqdefault.jpg", "autor": "Juan Ram\u00f3n Rallo", "fecha": "2024-08-18T13:09:00Z", "url_video": "https://www.youtube.com/watch?v=-uAxYfpTwVg&ab_channel=JuanRam%C3%B3nRallo"}]}